# 雷池

### 项目介绍

> 雷池（SafeLine）是长亭科技耗时近10年倾情打造的WAF，核心检测能力由智能语义分析算法驱动。WAF是Web Application Firewall的缩写，也被称为Web应用防火墙。
>
> 区别于传统防火墙，WAF工作在应用层，对基于HTTP/HTTPS协议的Web系统有着更好的防护效果，使其免于受到黑客的攻击。
>
> ![](imgs\SafeLine_01.jpg)

### 性能特色

> - 开源免费：可以自由地使用、修改和定制它，而且无需额外支付费用。
> - 强大的文件管理：提供了简洁而强大的文件管理功能，包括上传、下载、预览、复制、移动和删除文件等操作。
> - 多种存储后端支持：支持多种存储后端，包括本地文件系统、阿里云 OSS、腾讯云 COS、七牛云等，可以根据自己的需求选择合适的存储方式。
> - 文件分享和访问控制：可以轻松地创建分享链接，并设置链接的有效期限、访问密码和下载次数限制，保护文件安全。
> - 用户管理和权限控制：支持多用户管理，可以创建不同的用户，并为他们分配不同的权限，实现更细粒度的访问控制。
> - 界面简洁友好：界面设计简洁、直观，操作方便，响应速度快，体验不错。

### 项目资料

> 项目文档：**https://waf-ce.chaitin.cn/docs/**
>
> 项目地址：**https://github.com/chaitin/SafeLine**